有冇咩ipad電容筆係好用

純jot notes用

Apple pencil

Adonit jot pro
用左差唔多兩年，同用筆寫個感覺差唔多

推

新ipad 用唔用到？